有冇人下個sem會去澳洲exchange

下個sem會去Adelaide exchange

聽聞好無聊

岩岩玩完Adelaide 返Sydney

覺得點

邊間U?
利申 Adelaide讀書

有

舊年係Adelaide uni exchange

準備悶到仆街

btw adelaide d pho 好撚正推介 little nnq 既 Bún bò Huế

想去
澳洲讀書workload大唔大 ?

啲人超nice 餐廳又正 係個city細左啲同無地方買衫咁
住homestay會好過宿舍

點解
我個間冇hall

我都係下個sem去

同u
邊個campus